# Site_Mafrashow_Sports

Esse é um projeto feito para resolver o DesafioDEV do processo de seleção da Vortex. O projeto é um site de uma equipe de basquete fictícia "Mafrashow Sports" com uma tabela para para resolver o famoso treino do técnico Mafrashow.